facebook 做乜鳩個廣告出埋哩d 垃圾？

本身賣下其他真係廣告既野都冇咩野，而家連政治野都可以做埋廣告既咩？ 我屌你老母 facebook

推

依個就係大j哥哥帶黎既效果不反了

facebook係紅底, 覆過"芝麻仁"畀fb del po